[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4099)

slow

終於唔係彩櫻條仆街

笑左

75b慘死呀！！！！！！！
即刻唔想返工

硬蛇派我

30520520

係..上次抽兩邊都係我都唔撚計

31520520 打錯

職乞0成本又gel

咪害到第二個

救我 又一早豬了
尋晚起唔到身

輸錢真飛
Peter哥直接派我ok?

係澳門岩岩拎完錢
邊間賭場好介紹

Goal!

lmlmlm

海立方

你上咗咁耐仲未知peter 咩料

lm

邊到有得睇mama水

比個機會Peter哥 話唔定轉死性

On9左

三門事件

Viu tv 22:30 全民造星入面有提示

坐緊過山車 2600->1600->3800->2500
我屌

Payme 2000大法
點部處好

Hello mo圖？

點算，希望老母唔會打開個錢櫃睇重有幾錢，好撚驚

7.5s奇蹟生還

朝早閪波又中伏

睇唔到了

角細手足 我地頂到啦

求派 追左主ng 負數啊

好快會輸晒
我早幾日6000>2000>6000>0

1-0

頭先場阿甲早知skip,如果唔係應該重有3500蚊剩

早知我allin 1:0 波膽添

聽我講賭哂落西布朗咪無事

咩錢櫃 你偷老母錢賭？

早知早知我all in 卡利主其他串下面客其他

屌真定假幾歲偷幾錢

個個出哂水都輸 唔抵幫 連登個個贏到笑

上次話水老豆每個月俾學費 課外活動果個係咪你黎

冇偷，我借住先je

唔係

重抽？

唔緊要啦 你銀行仲有150k

不問自取就係偷 你d口吻咁似警謊記招果D咁既

返緊工真係咪撚賭，好易輸

屌你老尾 你係咪隔離登個創蛇

笑我

問左

想星期六日返工 有冇好介紹

人地戶口有幾錢都知 你地咩關係
👉🏻👌🏻？

再我了 孤蛇

太陽gelllllll

留Tg

年幾前既事 可能一早輸晒啦

唔係重抽咩

笑話=勇士
收錢算

有分別咩

mama 神棍黎，冇信過

留TG 派$700

屌得好 錯就要認 偷咪偷
你偷得黎賭就姐係無收入
姐係輸左無諗住還
贏左先放返落去

Me

我諗佢贏左都未必會放返落去
似會見倒有本 想滾大佢果d人黎

成撚日都係咁
呢到啲巴打係咪推一口就會cashed out?
成撚日贏完輸晒

你唔識控制自己嫁？
唔識咪del左個ac去買現飛囉

一星期日日賭買幾10場實輸晒

有即場真係好好玩

我了

訓醒冇跟到即場求正水

真
唔夠自制力 輸左一場就即刻入錢鳩買下一場 實死

想入會了

要贏既 記住要識得控制
你場場賭 / 注碼不一 ，係最易輸
切勿all in，因為你憑咩覺得呢注中硬
你再點分析都好，始終存在風險變數

美國職業美式足球
西雅圖海鷹 vs 明尼蘇達維京人 3.5 [(滾球)讓球]
西雅圖海鷹 @ 1.820

屌你老母森多利亞

最撚on9真係
all in > 輸 > 入錢 > all in > 輸 > 入錢
如果你有呢個定律，我想問你點樣贏到

雖然我平時on99 但呢d唔呃得人 會累死人

同意呢句
"場場賭 / 注碼不一 "
岩岩review呢幾日既賽果.
由原本5k上到12k
就係衰以為捉到路
賭多咗漢堡同賀芬咸
結果最後win到3k only!

所以賭外仔真係會輸到仆街 太多野買

唔好咁講 外仔開多幾場方便職賭贏錢姐慈善機構黎

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加[0/+0.5] ✅gel
11. 圖拉兵工廠[+1] ✅gel
12. FC坦波夫[+1/+1.5] ✅gel
13. 里奧阿維[+1] 🚫
14. 拉魯斯[0] 走
15. 聖達菲聯[-0.5/-1] ✅gel

你地自己試下禁下計數機
以我呢個命中率黎講
如果我次次 all in 唔得既再入錢
去到最尾 係賺定蝕

你再以一個識玩既心態去計
5000本金 每注500 去計

原來獌狗讓1.25 走左寶

平注買 只會比人抽水抽乾
一定係要大細注

咁既心態已經輸左

最重要係提高命中率

睇準先出手

真係輸曬

大細注即係注碼不一 大注輸細注中

周不時發生

琴日里奧點解要同你同路

兩日針左四千 今晚想用七千去追 大家有咩心水

我同意大細注wo 雖然我平注緊
單頭1k
過關3串4 $100固定咁滯

巴打 大細注生平贏緊幾錢？

水晶宮

水晶宮2.5b

其實唔難 鳩買亂買先輸姐

你打少個0？

NBA 美國職業籃球賽
薩克拉門托國王 vs 芝加哥公牛 [(滾球)大小]
大 206.5 @ 1.820

你貼嗰啲飛
同你呢段野好似有少少出入

買盤？

打少左個0

我呢場都輸左2萬

22:00 重心

買左卡利亞里盤同角細好彩訓左，如果睇live屌波實唔中

最慘係訓撚左 無買德甲角
輸完你個注

輸得好撚慘 主ng 又買唔切盤

俄佬波嘅又推去里奧

0345 又瞓左無買

個比例岩就得啦

今晚22:00 意大利盃

全日重心

帝皇🤢

大岩講野你要聽 跟!!!!!!

孤單我見親你都五位數

又豬錢。。。決定戒賭10個鐘屌你老母

你又黎

96.5 s

你個勝率做到連推2口 平注咁loop啦

幾時再有 無跟 輸到仆街
黑仔到 早排睇岩4場波 是但揀左場買盤
點知買邊場都係輸

老虎有無爐出水

大咩細注
平注1k5
大注5k 輸到仆街

認住我未來黎

Full Time
0:0

jer到呢...

手足波膽有冇中

陸軍炒哂
重心 我布回返哂血

認撚住我

講真俄假唔買下盤都唔會水人買深上盤買第二d唔好咩

上盤買曼城好過啦, 買埋d濕鳩俄超波都未識傳

買今晚水晶宮好過
利申: 針咗500比陸軍, 以後black list

其實佢係咪真係買左上盤
會唔會張飛唔係佢

民政事務委員會 講緊本港聯賽博彩合法化🙈

現場屌波 正

今晚打老虎係唔係高登果個？

貼飛？

mama，早

有啲人係會 500 > 贏 > 1000 > 2000 > 輸
再入錢 > 500 > 1000 > 2000 > 4000 > 輸
再入錢

正LM

我有改過名 唔記得果陣有無用呢個名

之前有個都係叫 今晚打老虎 又係出盤多

早
早上又檢$$$$

Mama今日水晶宮2.5大 72%

好耐無用高登啦
咁多年前 我連ac都唔記得左
但果陣我有係波台同大家玩過下

今晚決定跟實老虎蛇同大蛇

今晚無 推幾肯定

無得追數

買3k gun U

大岩 想睇下你啲飛

不過你應該唔識我了

我岩都jer人，少有

我記性好差 唔會記得
你唔好話叫我登入返ac
我連自己叫咩名都唔記得

唉 年紀大 記性壞

無咩呢個機會，所以要不停jer

佢串9岩先

笑死

大岩蛇 就係出左場 里奧阿維+1

下次都係信你，你燈力非凡

大岩蛇一個禮拜先買得一場

之前已經post過了

Be fd okay ?
我覺得同你合作可以拉高我勝率

想入錢比欣姐玩大細好撚悶

咪做撚衰自己牌頭..

我想玩poker

我係呢度友誼大使

之前係觀塘打 都一晚中左十幾次set比人blacklist左
個晚係強運到癲

真係賭檔定自己友圍內玩

大岩燈幾時還老母

里奧艾維呢場其實可以檢討下

主周中大戰完狼隊都讓到1球9水

客又近況好 其實客太So

前者 有人派牌 隨心比水錢 但潛規則3%

你其實係咪賣料

你邊隻狗眼見到賣料
幾時還老母 唔好扯開話題

佢無賣料的 個爐開左好耐 係因為sob先復活

公牛兩隊同我入多43分

請收皮 btw 一見你出諗都唔諗就買左布拉加

難d wo

今晚一定要起身開工

大岩燈之前退出波po一個鐘 番到來咩都唔知

渣既 陳晚德甲角大幾好派

206.5大 而家開緊211.5

有無性方面既潛規則
好耐無扑野

有冇人派

唔賣料就得 我支持你

留TG

我檢討左，mark低左錯處
再remark埋 同你同路就唔買了

老友 都係你眼光準

下，未來串我岩？

Ching都轉得幾快

衰咸濕 無計

老友 你咁有何苦

咁下次點買好

校左鬧鐘 響左 我關了再訓

下次要買上盤

大岩剛你真派咩

不過如果尋晚醒到 我應該中卡森角大伏

留TG無話派

召喚雲巴

假

bogo : 輕鬆

等你d第三格中第二格牙

乜呢度有絲既咩

身家得返180 有冇100起機大法

叫g專家

本來睇好卡斯洛達的 但俄假角唔敢再上.....

精宮主勝

有 斯堡直win

今晚0200

有無絲 認真
我有啲錢

1000呢

寶蛇俄三格 推右走左
我以為佢話火車三格

mama help!

平時買開幾錢注？

d升班馬幾刷得

我發現我睇到俄超讓一球/以上...會唔諗直接買對家盤

今晚法甲d上盤好賭到

2 300 五六日開親下盤都係買左上盤

咩事 戒左色了

得返100買第一隊入球@3.00 上返$400先

之後分2注每注$200只買平手盤

咪撚害到人哋唔好買嗰$100

100@3點上返400..

佢意思應該係買完輸左 入$400上400

媽媽有冇水

最近好番嗎？

買3.xx倍接近4倍個啲下一球

教緊佢

我

得800幻

國王嬴未

馬會打手alert
又黎引人買同一注增加投注額

痴撚線

直接飛走佢依堆NUMBER...

琴晚好返好多 但重未追返晒
琴晚贏俄仔+意假3注+朝早阿假1注

gun

長沙灣和你lunch

職賭應該去邊？

今晚追返

中環啦 多黑絲OL

認撚住我 六合彩未來黎 今晚有水

直接派我1000啦

卡利亞你呢啲咪踢波囉

終於無失控

琴晚睇到五點幾 0.2放棄訓左

作為一個買上盤嘅人 呢幾日失控係正常

辛尼特都好少贏盤

追返正數就可以派
我唔求贏錢住

好怕你d水....唔知幾時正..
係澳假先敢跟

由20蚊上嘅戶口，On99 學人買俄羅斯波，一鳩輸撚埋

派我

得1.4你不如買客勝

哇咁都得
得1.4你不如買0:1波膽

所以咪話自己on9囉

10點意盃 12.5b 5倍

根本成日1粒上落...
強隊有時on99和埋..下盤算幾穩陣

琴日俄假開到5.5倍3格

2點波多爾都有 5.25 13.5b

睇小角大黨

做職乞

唉 想死 買左國王+6.5 輸半分

我先留名

望住你屌波好撚好笑
好似痴線佬

10.5 叫都唔撚駛叫

今晚重心
水晶宮 盤
搬泥佬 盤

早買早享受

勿jer thx

大家好

佢根本就係

中加號

真

全黑蛇，早 今晚買咩

悶悶地派3個100 直接留tg唔係唔計

佢最尾3秒仲犯規 極on9

今朝到依家已經見你講左好多次水晶宮

水晶宮定2.5b穩

唔忍心見到你lm

應該盤..
始終水晶宮之前失成堆分都係對曼李利車....重有妓

你唔熟悉我嘅內心

針

我琴晚講咗好多次卡利亞里 真係中咗

今晚你講邊隊

又撚

y?

南亞運動會2019男子足球U23(在尼泊爾)
尼泊爾U23 1/1.5 vs 不丹U23 [讓球]
尼泊爾U23 @ 1.850

why not both?

轟左盤了

既然佢果幾百蚊都係推返嚟，咁不如搏高賠

有追開鋪都知 我輸到失控

不單好撚勁wo 堅?

所見樂曈

小妹自己一個睇frozen食爆谷
爽！

本身睇水晶宮，但般尼茅夫近6場受讓平半都贏盤

直接我了31520520

仆街隔離有女坐

想砌波台女手足 留TG

有咩啟示

平日都咁多波 想迫死人？

琴日都輸錢既 要驗腦啦

6場作客輸4場 主場輸俾狼隊隊垃圾 今晚仲有得贏？
btw 勿jer thx

收到

想要下盤

加埋成班傷兵唔買上盤都唔會買下盤囉

有冇水？

冇啊屌你 上次同你對左已經想死
你千奇唔好出搬泥佬真飛

水晶宮開11.5角係咪癲撚左

屌啦，報紙佬偷我個Post

對左反而想死？

未輸撚左大岩蛇真飛 對左會出事

你都幾勁，林奠同報紙佬可能有追蹤你

9up都有人理

下場阿妓開到15.5

玩膠玩到上新聞
勁到

西甲d 認真分析又唔Post
呢d 9up下又偷黎Post

我彪

而家d網媒幾好做

Breaking News from Spain

以前係copy新聞網d專題再係討論區9up 而家調轉

收到風今日引牛聽日跌400點

1.78 11.5...開撚硬咩

英超全撚部買下盤算啦屌你老母

曼城會大炒

尼泊爾GOALLL!!

快車日=下盤細波細角

阿記初盤角細幾抵買。。。一定回上兩倍架wor

炒佢老味臭閪咩，鏝狗唔撚失分已經算偷笑啦

1001

易撚到......

咪臭係 屌佢老尾臨完先比人追和 垃圾後防

連贏緊12注

water sir

Lm

俾人

冇左阿古獸好難大炒

曼城=傷殘老人院

+2.5頭唔頂得順不丹

2200派錢波

意大利盃點賭?

放心 半場1:1

不丹落飛落到呢...

好耐冇見

係

vietnam 點睇

尼泊爾入多粒穿盤

跟架喇喎

還哂錢未呀 清 仲賭

還曬

之前係咪你 借左銀行錢 屋企人幫你還 又話還完唔賭

10點意大利盃點部署好

深盤？不了 都係留力4日後主場踢大巴

係就係借左銀行錢，不過係自己還的

識偷一定係偷棺材本 去左唔洗還

尼泊爾半大24

借左幾萬? 咁係你了

?

不單上場守得咁好都買半大

22:00 9.5s

時間係正手定反手

印尼甲組聯賽
斯萊曼 0/0.5 vs 帕森洳巴達楠榜 [(滾球)讓球] (0:0)
帕森洳巴達楠榜 @ 1.840

不丹+2.5想訓教

gel

今晚意大利盃重心 幫你一場追返

老母呢?

我仲未還完 之前同你傾過

對家goall

2020都就到 仲問

主落先合得過 印尼野

泰泰u19 半0全4

收皮啦屌你老母以為自己邊撚個呀無人記得你d規距呀柒頭皮 出就出唔出就唔撚好出

性感很多人call

大把時間追

主贏硬

尼泊爾20!!!!!!!!!!!!!!!

尼泊爾穿盤

不丹+2.5已經係天台吹緊風

真心記唔到

我知 不過唔會講 仆你個街唔係必中係度懶神秘 仲要以為自己kol其他人個個都知 真係戇撚鳩

我岩

仆你個街唔係必中係度懶神秘 仲要以為自己kol其他人個個都知 真係戇撚鳩

有重心想知再講

想G

客隊完全唔識入波

聽講有時間係反手

無人叫你跟

收皮啦屌你老母以為自己邊撚個呀無人記得你d規距呀柒頭皮 出就出唔出就唔撚好出[/

萬隆應該贏到1球

full pay 找卡數
on9 先會借錢賭

補飛啦

瞓覺

彩 成功頂左晏m9個位

乜野推右走左

跳得.....88

尼泊爾同印尼仔打個和 等泰國轉1球

出左la

MAMA幾時ADD我

尼泊爾3.5b

2020都就到 仲跟mama水

求入channel

想入

咁你正手定反手呀 洗唔洗幫你置頂呀 講啦 屌你老母

唔係應該跟邊個
好撚搶口

尼泊爾唔入對家入啦

小息啦 mama?

係學生午睡時間

馬會壞左？

東南亞運動會2019男子足球U22(在菲律賓)
寮國U22 vs 泰國U22 1 [(滾球)讓球] (0:0)
泰國U22 @ 1.820

波post陀地 加油 彩！

4:0

cashedddddddddddddddddddddddd!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

彩櫻: 場場追角仙奴可上樓

反手？

今場初盤第一格細勁好分... 1.9 11.5s

中就正 唔中就反

決定12月迷岩了

想比大岩口爆 有型到

不過之前2次都唔中，唔知個rule有無改到

咪係，識gun一定gun你

出正手輸2次咁係正手定反手?

差幾弓戈

記仇到

彩型到呢

完場咪知正手定反手囉

等收舖
之後等仔仔學琴

學咩琴呀 留番拎去賭好過啦

叫仔仔跟你搵食 變賭聖

唔好話我唔益大家

高登車神?

channel只出正水

好 你贏 我地和好啦

仔仔幾時開始賭波

車神買盤唔買角架

有冇學外語

22008.5角少

8+1知咩
我不嬲都當佢明神咁處理

真心以為自己場場中

幾百一堂

On9攞去賭啦

直接出飛la

信埋佢呢次 轟左9.5b了

唔會比佢賭la

你生活咁多姿多彩

唔係大細咩

自己賺唔比埋個仔一齊賺 賤到

根基大業黎架喎

22008.5s
過萬中位

有無專業職賭話我知晏就有咩做 悶左成日

諗緊學唔學德文
平身佢識中英日普

係公司掛緊機。。。

試試先

你點會唔係場場中呀
車厘角神

揸車兜下風
自己沖下咖啡

6串22盤

起身買阿甲 買完落街食早餐
洗衫吸塵拖地訓晏教
做左咁多野先5點

德文趁早學
認真幾好用
Degree master唔駛學費

理性分析呢d盤買低一格好d

再訓多陣 10點起身買波

岩蛇講正反手你都撚到我出神入化

7點要煮飯

生活咁充實

Me too

比1000蚊小妹陪你出街街

幾歲學咁多

有鳩既小妹

我真小妹

怪獸家長黎 你估流？

咁抵?

好彩場VTB追番不丹條數

真係唔知有咩做係到睇小丸子

bogo: 莖 同 薯條一樣勁

七國語言未

小你妹

6x22 大細
仲要下下都中4,5關

我搞死車厘神

見到莖就驚 唔敢買球了

諗緊幾歲比個仔學外語

意杯開9.5
0100熱拿亞都唔開

咪當車神流
睇黎MAMA真係有咁上下波齡

嚇到尻都縮

中英普學校有教，日跟我學姐

意大利d隊咁窮，要刷角買外圍搵食

你到底一個點樣既老母黎

可唔可以教埋我日文

點會？cherry god can carry all

mama日文都識

令我諗起開司

3,4 歲後好學，學得好快

I carry all god

你確定？

普通人一個姐

想約你飲野 mama

華打c話巴ga lo e

屌你個仔老母

你自己係咪外國回流?

但唔知佢有無天份唔想迫佢學

你住邊度

屌拿星，同我平時咁似

Up mud 8+tan45

起碼渣部牛馬佢先肯

原來孤蛇都過緊主婦生活

唔關事，3,4腦部發展開始，對語言學習相對快好多

工都唔洗返

我以為個個上波台都沒事做

姐係點都比佢學下

住邊區 都可以飲野

佢打漏左
7點工人要煮飯

佢腦細黎

出？

你返工都係為左錢買球咪有錢
同返工有咩分別

真啊

日日都湊仔，那有時間
6年後離港前一次過見，如果你仲記得

利伸識佢真人 以前經過mk都會搵下佢

係，$5500月薪一個人

一語中的

6年後

你咪淨係識叫床果幾句

係，果陣比佢學monkey tree，學左2個月，d英文好左好多

請唔請我做工人
冇錢養馬會

移民享受人生

有幾多個YY？

+1 請我做狗 識吠識報分報角

有無$5500？
填表入紙比申請費再考慮

有無人同路

plan緊離港

88

屌你老母死泰仔 咁撚樣絕殺

你老公 rich af or you rich af or both of u rich af

Monkey tree係咩黎

第5場要客啦 乜乜堡好勁

咁要教個仔賭 3歲定80 學好賭術

比斯特盤王唔識輸 一係我棄依關

3歲學賭, 18歲可以層馬會

Ok

等埋仔仔完小學先走

信自己啦 我呢排燈到喊

When where

加減諗下 唔急時間仲早

諗住去邊

刷啱首抽真好

做你仔仔真好..

Why not both..

贏左派我ok?

泰仔0:2穿盤 GEL

上網搵下

絕殺2粒

Mama 當年抱漏左啊

韓國籃球聯賽
釜山KT爆音 2.5 vs 首爾三星迅雷 [(滾球)讓球]
釜山KT爆音 @ 1.900

跟大陸仔買

搵左

無話rich唔rich
講真，你而家拎住幾百萬都唔叫rich la

80

屌佢老母臭閪 臨尾比佢絕殺兩次

姐係你起碼渣住幾千

里昂果場唔要啦

外圍比狗玩 屌你老母屌你老母屌你老母

有少少道理

係咪想重刷

睇住d外圍狗輸到叫春真心爽 大部份人唔知佢做乜尻

想

賭多d 就可以

咪咁 我想跳樓前做件好事 大家有咩建議?

計計埋埋輸20k有突

唔洗啦 一刀入去搞掂

5:1

澳，英，美
不過草下$$$$先

無謂搞到層樓貶值啦

捐埋淨低個幾草野俾貧困兒童 我

澳洲見

我公屋仔黎咋

屌咩 比你又咪比馬會......

頭先睇仲有半一

神就係
我要番工

好多上哂岸既手足

你仔仔幾時開始日文

無錢賭烏 可唔可以俾我中下

呢度冇人會買10蚊 所以冇人同路應該

有錢到....

今晚曼會大屌

快車就算了 分分鐘輸埋

我地個個都退休生活
不如約出黎行下山打下golf

曾經喺澳門玩百家樂由$500上到$11000 但之後就無再贏過 都係玩馬會好d

得一個，點抱漏

我係社會最底層人士

我玩輪盤50上4000

Same
個個唔使返工
Rich到

今日入左最後$100
剩90$ 買 10點意盃 既9.5s
中左先再買水晶宮

你6年後仲係澳洲先算

有得去澳洲讀書已經唔算

其實你唔洗錢
就唔使返工

呢句野 咸巴都講過
但...顯而易見其實係大粒人士

1歲，但3歲佢先識講野

個個大春袋

水晶宮仆街來架 小心

3歲先識講野咁遲

角神點識百家樂

係 知你想含

1歲要個仔聽日文

我見好似大船咁

可以身邊太多唔同語言

大船黎

因為我先係低層

弱智仔

愛因斯坦再世

輸到咁多唔底得去邊啦。。。我屋企係連儲蓄都無個隻

變態MAMA

個仔(究竟想我用咩話同你地溝通

Same Road

播日職叫角個陣順便學埋日文

大家同另一半關係點樣

問左手定右手？

由今日起 我要溝mama個仔了

所以你要改呢個名，手停口停

Btw 香港人對返工既慾望真係好大

出現了

岩岩賣左個腎今晚想all in 一場
有冇心水

港豬模式
可惜既係未搵到工 有冇介紹

D 人成日話我似你姐係點

mama 1.66 俾犬買
咁1.87買唔買

未返過工，可以點介紹俾你

奴性太強

我唔介意做你隻奴

邊場1.87

一出世就腦細

9 instead of 9.5

比$我即刻唔番工

叫你D老闆朋友請我

但我介意

曼聯個表弟萬隆好似幾得，點睇

買左六合彩未？

出面初 9 1.0 0.8
似神9

鄭若華講野扮咩溫柔頂唔撚順

你同老公關係好唔好

確認埋尾盤出 認住我六合彩未來黎

剩幾多賭本

香港一般人好撚慘 為生存唔係生活
你地命好有錢二代就好d

你呢幾日點見你好似無gun

印傭甲神人

正面d睇，香港人責任心重，所以先會咁

大過9係咪你賠返俾我

真 想屎

所以比商家老闆壓制得好緊要

有有號碼要退出？

咁又唔會 ，我做得好撚hea 相信新一代唔會賣命

我好欣賞有責任心既人

呢個問題唔答你

停左幾日 今晚英超再黎過

唔洗問啦人地已經有sp

望下平時同寶高點咪知

夜期爽

北京-4.5
南京+2.5

我想加入

波post神鵰俠侶

之前有張ky相 你冇睇過？

波post三大

而家買少見少，尤其d 00 後，唔係標籤，佢地黎見工，一係遲工，一係T-shirt短褲

無出軌

成日被佢打爆我d角細過關，仲有莫巴

2.5s 3x1

屌 呢個真 feel到佢地唔重視份工
幫過手請人返工 好多返一兩日就無返

有仔仔果張先係

你出果50蚊個鐘請大學生仲想點

Ky姐請唔請人

呢張ma

比多d錢咪負番多d責任

mama唔請我

巴打想問下你追緊幾大條數

似乎你都係我個年齡層
佢黎in我會照見，不過我會問佢點解遲到，佢話因為等唔到車，我話你唔識預多d時間出門口咩？佢話唔好意思，我話呢度唔需要你，你可以走了。

開多間先請la

真人串過上網

上市未

你會發現好多人都有問題
或者係我地太醒目 就覺得佢地on9

30萬左右啦 還多4年先還哂

串撚到 比著我已經拎碌鳩出黎fip你塊面

大學生出緊$200-$400 一個鐘

洗撚尊重你咩

屌你老尾 我早幾年讀緊U 果陣點解識唔到你

MAMA請唔請我

唔會la

吹啦dllm大學fresh grad 15000中位數你老母

三大文科 仲請唔請

同問 一場相識出400/hr 俾我教weekend ok?

請唔請人.包舔閪同腳趾.

好難調低自己level去就人地

排隊la

唔係$12000 咩我無留意
通常我果幾個都係之前part time 轉full time，出緊25k一個月，不過返緊6日工，一至五放一日，六日要返足

你真係離地撚黎

跟你撈呢啲除左自立門戶仲可以點

所以本來新一代都似緊大陸 唔洗47都同化晒
點知咁貪想咁快收割香港

一班幾多人

25k一個月係太多？咁我下個比少d算

應該係講緊中位數

你出手咁高？ 邊類型

小二至中二就多，10個人一組
中三至中六，通常都5-6個

25k 應該同中學gm starting差唔多 但fg一位數一早唔止12000啦

教專科

Mama離地中產

你老尾你學人教書？

Mama係咪教數

中學有admin
我呢度齋出下筆記，教下書，都無其他野做
返1500-2000

當然，佢地唔輸我點贏

教高中係咪要5**？你出個價都幾高

我係

咁補習一定係爽過做老師，請人搵我 我一堆fd就黎完約

我屌

Mama又幾幽默

薯神復出了

因為留得低果d，至少都頂得住我d要求
同埋做左幾年，有晒經驗，我覺得個價都合理

我覺得自己個標準係正常
從來唔中意調低自己去配合啲on9

大家早晨

算你有d 良心唔係去到盡啦

抵你贏大錢既

我friend做agent，啲補習社出價勁低，你算係清泉

你d fd同你一樣都弱智？

至少eq高過我先教到書啦

又屈我，我都無贏過錢
係到同大家吹水咋嘛

教畜

失控蛇，早

因為我都打過工ma
講真，當你真係fg 15k
1k 車$
1日早餐 + lunch = $20 +$50
$70 x 24 = $1680

都3k，比家用，我當3k，都6k
做到隻狗咁得9k用，即係一日只可以用$300，我薯買場波都$500 la，仲慘過我薯

食飯未大家，唔好餓親

今晚齊齊失控

因為agent要抽一浸

屌，一撚樣咁濟 3k家用 15k人工 每月儲8k

老虎今晚無重心?

香港個個你咁樣就好了

不過而家d學生要爆下佢先得

我呢棒子份牛工仲慘 degree 都無張

有時諗到呢啲就覺得個世界好痴線
有人每日慳住要用 300內
有人每日賭幾千 仲要唔係贏

喂，車厘角神話齋估就返到屋企估la，齋出唔買做乜

呢d打份

無，休息，無訓過覺咁制

Fair is bullshit

活係香港係生存唔係生活

係食飯都岩岩夠兩餐

我今日食得1餐

認住我

依家仲唔去食

聽我d fd講 佢教band3 男校，d學生垃圾到不得了，野又唔做，日日勁惡咁罵佢地都搞左大半堂，仲話拎垃圾袋上去收佢地d功課，笑撚死

朽木不可雕

所以我唔明 班無腦藍屍政府又冇乜幫到佢地 點解仲有人支持政府

戒賭

裝睡的人叫不醒

凍死人咩

過黎食 我食唔哂

那有錢

凍到尻縮

敏蛇，早 給你一點溫暖

如果全部開晒上盤 你會點

呢d野我食唔慣

講真，日日都有得賭
賭小日其實我唔會有損失

執緊二手煙食

屌你老母 見到啲人仲著短䄂出街
忍唔到笑 好彩一早著住件羽絨

屌 去飲 又要睇人做大龍鳳

減肥戒煙啦
留返d錢買球啦

真 岩岩就見到有個 短袖撚 以為d人睇唔出佢打緊冷震 笑死

點睇？

頭腸已經豬la

有無諗過 係佢地笑緊我地

贏錢就温暖一陣有重心？

我個鬼佬同事唔信香港啲濕凍
而家縮埋一舊話要係公司過夜

2200 7.5-8.5b 試試

22008.5s 真

位置?
終於唔洗食二手m記

我短衫短褲比人望撚到..

因為暫時弱智係無得醫，體諒下

萬隆

利申 9up

半球點買得落手 -1>>>-0.5

你著左短袖？

會唔會係你太正先被人望？

9up有個代名詞 叫超級重注

唔洗理的

屋企會

韓籃GEL
中國男子籃球職業聯賽
廣州龍獅 vs 北京鴨 3.5 [(滾球)讓球]
廣州龍獅 @ 1.940
繼續跟大陸仔買

無買

屋企都著左毛毛褲同開暖爐了

頭sir買咩？斯樂門s 大jump咗

今日好熱

啲料邊度黎的 介紹下

寶高蛇，早

早兩日印尼軍夠瘋狂落飛

頭場又係平手轉平半d濕尻波

講真呢啲天氣係外國嘅夏天

認住我 未來黎

上QQ直播 入D幾十萬人睇緊果D 佢地D主播通常都推得準

31 520 520

萬隆0-1

曼聯

卡利 gel

22:00 場盤如我所料

成功轉盤了

21:55 confirm

有飛貼？

根據我估計大岩蛇係絕對唔會買呢d濕鳩波

Ky 今晚有咩水

岩蛇

係囉 咁忍得手唔似會賭呢d垃圾盃

之前係波台有個ching cba 都好準

冇錯 意大利盃 （特別涉及意乙）馬會係極少開

比較難判斷

想買法甲，啱唔啱？

西乙德乙法乙英乙都會開 係意乙一場都唔開

姐係breaking news from italy？

頭場半大ok？

比蘭倫斯U23

無真飛 講乜都無用

阿美甲假到 0-2 3-2

全撚部都大波

德乙會買 德乙場場開盤

簡單啲講 馬會愈唔開讓球盤既聯賽

就愈應該避 馬會有樣野好 開得既都係精選

掌握資訊同信心都比散戶多 呢啲盤最易捉

咁0－3 > 4－3呢

我賭緊果場魚雷仲on9 4:4

大到傻

啲盤閒閒地5-6球先計大

我買咗0-2贏緊個隊 轉個頭3-2

但瑞超前個排唔開盤個d又好撚正氣 狂中高水讓－1

初盤3-4球

瑞典超我都比較少買 呢個聯賽實力行先

其實唔算古惑

場場都咁就爽死唔怕悶

咸媽b

博屌？

波野波羅咪 10.5 2.15

球探D比數on9 有場仲係阿美甲仲係1:1但其實已經2:3

10點場意盃 主合理初盤應該係讓平半高水

但咁多莊開平手中手再轉讓平半中高

極大機會和 必博下盤

如果易勝轉埋客應該贏得 晏啲再睇

曼聯25分鐘6個危險進攻0射仲讓緊半一 呃鬼牙

買咗4s

goalllllllllllllll

same 我見到80mins仲係1:1但封左 上雷速睇見到已經2:2 之後客cup埋

假球

一早封左盤想補都補唔到

東南亞運動會2019男子足球U22(在菲律賓)
印尼U22 2.5 vs 文萊U22 [(滾球)讓球 -上半場] (0:0)
文萊U22 @ 1.820

寶高屌mama好平常姐

同路0.0

點解咁轉係極大機會和

琴晚排到依家都未到我
你老母得閒未？

安玻里要半大好唔好

廣州無力

廣州jump

車厘channel呢

+15.5

我的老母性感很多人call

媽媽

Join左

北角鴨咁勁

沈門 IT貓係咪改左名, 個爐有更新但唔見係波PO

9up分析下...22:00
主隊近6場和3場..客隊都係...
主由平手到讓半一...
好似主會贏咁..+上依幾日下盤贏多..都係買下盤穩陣小小.
而且2隊都唔識入波咁 好小大波 買細穩陣...
btw 9up下

1:1波膽

昂熱 下盤....

個弱智gp都咁講

2200上盤

信

同路了

我都覺得係1:1..btw 非常唔專業

跟往績睇姐

我都睇到

差MAMA 你個GRP未入

廣州cup未

乜gp
btw 笑話點止一個

升平半盤夠曬阻力吸引下盤籌碼
出面主水位唔過~2.06 都可以去馬

我都識9up

文萊仔仲有15分鐘捱

食個靚飯又到屌波時間

2200主盤

利申 識睇盤

想問下係澳門開網上投注戶口易唔易?

林書豪屌打廣州

見到呢啲 心諗 google咁方便都唔去查

垃圾廣州

gel左文萊半場受讓2.5先

第二節單位數

有無心得分享下

2-0...

我係要心得呀

係咪震緊

咩係馬會結算？

瀨緊屎

笑我唔sick野。。。

2200 8.5小

7.5-8.5b啦

即去爆石

b要4.5

9點45分有睇盤練習6 目前50％勝率 上到80％就會收5500蚊入會費

做賣料狗？

yes 記得幫襯

過數方法：馬會ac 31 520 520

我7成勝率 收4000$要唔要幫襯

出幾場黎睇下

屌 唔好爆我ac啦

呢個公家戶口黎 佢會分番d錢落賣料既人度

減號=強隊=莊家睇好
識買一定係買上盤！

敏蛇識波 唔怪成日贏錢 支持

如果真係有人入左,咪賺到笑

我99%
買角大

我ac原來比人解鎖返 即刻做野

仆街

Gun我敏蛇算
唔使度波

咁幫主一早發左達

呢個真 無料點樣讓人

今日針咗4注。。。

今日未買過ball。。。

今晚有我愛隊

屌 汶萊仔0:3

廣州

印3-0 +2.5 jump

16sir gel到5分鐘2球

南亞運動會2019男子足球U23(在尼泊爾)
馬爾代夫U23 0/0.5 vs 孟加拉國U23 [(滾球)讓球] (0:1)
馬爾代夫U23 @ 2.070

31520520又鎖咗

個number太易記

31520520~~~~

岩岩入去睇睇 有人幫我開返

31520520

屌你，打多個都比人入多粒

我有冇睇錯？
頭場個盤回飛 但係晉級落飛？

有人買晉唔買盤咪剩係晉落飛

22:00 主

買12.5b係咪要驗腦

自膠
平手轉左平半

意乙同意甲實力差唔多

但兩隊都係意乙。。。

今場會啪啪聲

邊個盤回

冇野 潛先

1

2

3

4

5

6